{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103200",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "패터슨커피"
    },
    "text": "ヘンリダンギルに位置しているハンドドリップ・デザートの専門カフェ・パターソンコーヒーではおいしいコーヒーとデザートを楽しむことができます。駐車場は徒歩5分の距離に共用駐車場(長安洞の駐車場、新豊洞の駐車場)を利用すると便利です。パターソンコーヒーのハンドドリップ、ベーカリー、ベヴァリッジメニューは変動しことができ、売り場で使用するシロップ、ペースト、グヮイルチョン、ミルクティー、ベーカリー種類は直接作って販売しています。愛犬を同伴してもいいし、愛犬専用バックやキャリアを持参しともっと便利です。パターソンコーヒーは毎日12:00から22:00まで運営されており、ジャンアンムンでは10分の距離、ファソムンでは5分の距離に位置しています。パターソンコーヒーの多様なメニューはアメリカーノからラテ、クリームラテ、フラット・ホワイト、エスプレッソコンパニャ、ホットハンドドリップコーヒー、アイスハンドドリップコーヒー、シナモンカプチーノ、ティーやスムージー、ベース飲料など多様に用意されています。デザートメニューにはかぼちゃのケーキ、ペカンキャラメルブラウニ、ラズベリーホワイトブロンディー、ティラミス、スイート・アンド・サワーチーズケーキ、マスコバードバタースコーン、カノルレ、バスクチーズケーキ、フィナンシエ、マドレーヌなど多様な味を楽しむことができます。来てパターソンコーヒーでおいしいコーヒーとデザートを楽しんで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パターソンコーヒーでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "パターソンコーヒーではおいしいコーヒーとデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パターソンコーヒーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パターソンコーヒーは毎日12:00から22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "パターソンコーヒーの位置はどこですか？",
            "answer": "パターソンコーヒーはヘンリダンギルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "パターソンコーヒーに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、徒歩5分の距離に共用駐車場(長安洞の駐車場、新豊洞の駐車場)を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "パターソンコーヒーに愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬を同伴しても問題ありません。愛犬専用バックやキャリアを持参すると便利です。"
        },
        {
            "question": "パターソンコーヒーのメニューには何がありますか？",
            "answer": "パターソンコーヒーのメニューにはハンドドリップ、ベーカリー、ベヴァリッジメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "パターソンコーヒーのデザートメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "パターソンコーヒーのデザートメニューにはかぼちゃのケーキ、ペカンキャラメルブラウニ、ラズベリーホワイトブロンディー、ティラミスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パターソンコーヒーはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "パターソンコーヒーはジャンアンムンでは10分の距離、ファソムンでは5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パターソンコーヒーのメニューは変動することができますか？",
            "answer": "はい、パターソンコーヒーのハンドドリップ、ベーカリー、ベヴァリッジメニューは変動することができます。"
        },
        {
            "question": "パターソンコーヒーではどのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "パターソンコーヒーではアメリカーノからラテ、クリームラテ、フラット・ホワイト、エスプレッソコンパニャ、ホットハンドドリップコーヒー、アイスハンドドリップコーヒー、シナモンカプチーノ、ティーやスムージーなど多様な飲み物が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 569
    }
}